林卓廷 立會人大化未諗掂？ 林鄭講平等令人作嘔﹗ 區議員宣誓變DQ？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
立會人大化未諗掂？
林鄭講平等令人作嘔﹗
區議員宣誓變DQ？
20210112

林卓廷 Table TV
13.3K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing